其實好撚憎fb啲人直接copy連登po當正自己寫

面皮都幾厚下

好地地一部手機用埋啲垃圾娃娃體